如果民主黨今次過到骨，咁共和黨以後唔L洗選啦

如果民主黨今次過到骨，咁共和黨以後唔L洗選啦! 下一屆又繼續死人票、點票軟件、一夜暴增選票、社交媒體禁言，仲選條毛呀？選腳趾啦～
所以共和黨一定焗住要撐到底，唔係只為侵侵

今次做左一個好壞示範
唔識擦鞋, 圍喂喂, 就冇得做總統
以後仲邊有人敢發聲, 得罪主流就冇運行
美國既民主制度應對唔到現今科技
唔係投票制度出問題
而係社交媒體控制一切, 人以為自己有自由
撐侵既自由都冇, 一夜之間西方極左自由主義同中共極權主義殊途同歸

講選舉做馬 共和黨不嬲專家黎架la

取消選民資格 關投票站成日做 今次人地都話無做馬你地輸唔起先成日提

加洲共和黨認左放假票箱

屌你老母，講gerrymandering邊撚個夠共和黨嚟？

共和黨先係出開術嗰班

最重要係主流媒體 社交媒體只准你支持一邊

又係呢d臭蟲論。
而家係話你老母做雞，仲要沱緊你6個月仲接客呀～屌你老母，當年我條賓州插你老母時，係你阿媽個子宮錫過你呀～閪仔

下屆玩一國兩制 習主席欽點啦

左膠真係世界第一病毒 好地地一個美國搞到咁

戇鳩鳩

你都係慢慢做你嘅中国公民啦

制度設計幾好，用選舉人票制度唔比多數人嘅暴政，國會仲要分開兩個其中一個唔滿意都過唔到法案，但無奈幾百年前嘅人一定估唔到internet 嘅發展最後都係會破壞曬成個制度嘅原意

共和黨參議院贏喎, 眾議院仲贏多咗席位, 共和黨點會唔洗選?

而家擺明係共和黨都hea 9侵侵, 共和黨內大把大佬都頂侵侵唔順, 話唔埋監票時故意睇漏眼放水等民主黨贏, 咁先可以踢走侵侵

至於敗登做新一任總統, 條友老人痴呆咁擺明係人頭嚟, 真係話事大概都係民主黨內D大佬同後台所謂deep state嘅財閥金主, 話唔埋同共和黨後台大佬都係同一班友嚟有計傾, 仲好過侵侵係完全捉模唔到

不論係共和定係民主黨, 畀敗登做容易操控過完全自由式嘅侵侵, 而且敗登大把黑材料係黨手上, 唔怕唔聽話, 任你點舞點玩都得

中你老母，你阿媽最近無生意咩？要推你條冚家鈴出嚟做5毛。
你老母無生意，叫佢call我呀嘛！諗起當年插你老母時，你隻小畜牲仲係個肚度，我插你老母一下，你就踢一踢，真係爽L到呢～

你慢撚慢對住個鍵盤打飛機啦。小撚心PoPo爆你門拉鳩你丫

今次係咁樣啫，難保下次對家越玩越心雄。
即係等於考試出貓，開始時只係1張卷出貓，發覺得咗喎，好自然會諗第2張卷出唔出貓好呢

爆你老母塊閪呀～賤畜。
叫你老母勤力d啦
叫得大聲d呀！唔L好死魚咁L樣。
當年都係你隻腳仔踢吓踢吓，我先會回頭嫖你阿媽咋

樓主引咗堆五毛入嚟
證明思路好正確

繼撚續啦傻閪

唔撚好望住部電話/電腦mon喇，你望下你身處喺邊度？

再係咁幻想，交唔撚到租/供唔撚到樓就要瞓街架喇柒頭

望望望，咪就係望L緊當嫖你老母時，拍你老母擘開塊閪張相囉～

係喇係喇，夠鐘食藥喇

都戇鳩鳩，我就繼續住我嘅美帝，你慢慢

你老母過去畀BLM屌啦～賤畜

肯撚定係你俾黑警搞屎眼先

話時話，你阿媽雖然死魚，但又好L多閪汁，雞嚟講都還可以，而你老豆招呼嫖客都好落力，幾好招呼。雖然而家咁L老，但應該都可以搵到兩餐

仲要嚟丫？

食藥啦可憐蟲

試吓叫埋你老豆出嚟賣屎忽呀～咁唔使得你老母一個做雞咁寂寞呀嘛

陰鳩公

你點講我都唔會少條毛，相反你嘅人生就繼續頹廢落去

食藥，叫你老母記得食避孕藥呀～唔係畀嫖客送個便宜細佬畀你呀

嘩～好撚叻丫你～

滿意未？

人係咁 你比佢過到骨一次

下次一定大膽過上一次

所有生物都有貪得無厭既天性

獅子食過人，好難會返轉頭，食過返尋味。

所以下一届會離譜過今届

其實你有無諗L過，其實嫖客先係你老豆？

滿意呀～嫖你阿媽嫖得好滿意

你講緊你自己丫嘛，鍵盤戰士。

想參與美國政治但係又無得投票，唯有上網話人老母做雞去發泄。真係陰鳩公

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

投，投，投，投你老母塊臭閪咩。

係囉可，無得投丫陰公豬？

其實DEM GOP有晒共識一左一右 有堅實支持者亦有搖擺中間派先做到永續輪替
但侵今次反全球化將基層工會支持者拉左去GOP, 而GOP金主又推左去反侵 咁咪出事囉

其實係望BIDEN呢4年咪死
一死隻共產黨KAMALA上任就美國極左化

你呢種冚家鈴，咪又係喱係唐人街，幫你老母搵大陸客啦，望個大陸客係bisexual，可以嫖埋你，食親子丼，搵多$30。

傻仔，講緊你無美國投票權丫廢柴

你繼續精神上勝利啦，戇鳩仔

你喱係唐人街啦～賤畜，投隻孌童癖，你細個時畀你老豆推出嚟接客，而家好L鍾意呀？

係
正常執政黨做 在野黨會就屌柒佢

民主黨有mainstream media 加持下 共和黨屌佢就會被抹黑矮化 變相繼續輸民意+冇言論自由 澄清做唔到 指責冇人理 大選差少少

所以民主黨話哂事咁濟 如果Biden順利登基 咁2024就好大機會Kamala Harris

打完一大輪飛機都仲係無份投票，唉，我係你就摺埋收皮算喇

幫你老母搵多兩個黑鬼，大陸佬嫖客啦～你呢個孌童賤畜

除咗呢樣，你仲有咩講呢？

喂～你～有～無～美～國～嘅～投～票～權～丫～？

唐人街港燦，收嗲啦～返嚟香港forum吹水把L咩？
喱係唐人街，以為自己係美國人，你黑鬼都不如，你係美國人眼中，咪係支那人一個
有時間就搵多兩個嫖客，嫖你阿媽塊閪啦～就快內戰，到時無客屌你阿媽塊老閪㗎

下屆仲會引入 DQ 同確認書制度

嗱，傻閪，我覆返你今次

你呢，就喺度講埋啲打飛機，自我安慰嘅嘢，又話人老母做雞又盛。

我呢，就係講事實。你喺度嗡美國選舉制度點點點不過你無份投票，就算你講到曉飛都係無鳩用。

現實就係咁殘酷架喇。

連登仔:Fake news 負皮 睇唔見

咁大型媒體造王
可能今次共和黨都默許左

覆你老母啦～賤種
喱係唐人街，英文都唔L識多句，你支那人嚟咋，快d幫你老塊閪搵客啦，冚家剷